好驚自己成日click入d未讀既訊息到

屌，一陣又話乜撚野已讀不回狗
on99

唔撚識熄藍tick?

tg你教我點熄

雙tick = 睇左咩?

唔怪之得你一直冇睇我msg啦

扮撚完未啊屌on9

sor9ly囉 人地想flirt下你姐

都唔知扮緊邊個
冇乜人有我tg咁濟

冇扮人啊 咪話flirt下你

全部仔黎
死gay佬

唔怪得你一直唔理我

點撚知姐 唔撚用

仔llm

出左pool未

你連腦都唔撚用啊

Whatsapp group 熄左藍剔都睇到

add錯人定認錯人

係
之前有frd特登開個我同佢既谷
屌佢老母

未

都話你做兵

屌完女唔覆人 死仆街

得你

成日驚用用下3Dtouch㩒左入去